［支線］有條支那仔喺Ozil twitter留言 話維吾爾人父母被拘留‘well deserved’, 但又話想入劍橋喎

可以點幫吓佢？

班大陸仔係真係無腦嫁喎 唔係扮嫁喎
仲話入Cambridge

呢班支那人真係崇洋到

直接sd俾Cambridge 啦

支那人返支那啦，點解年年進貢學費俾洋爸爸？
平時唔係好鐘意鬧香港人崇洋咩？而家自己就日日係洋人國家消費

有冇劍橋校友係度幫下手?

又要愛國但又去人地國家讀書生活

劍橋護老院就比佢入

推

有生日有名應該起到底

人形豬
比人話支那豚，支那賤畜唔係無原因

支那狗返支那大學讀啦

幫佢宣揚

入Cambridge 既書店買本Cambridge既字典都還可以晚手

識玩一定係等佢有offer之後先發大件事等Cambridge收番個offer

由天堂打番落地獄

Push